記唔記得反送中果期成日話end game end game 諗返就想笑

以為魚蛋 dq係infinity war
原來國安法之後先係infinity war
輸一半 開始變做靜態 步入漫長等待

泛民已經爭取左更好的香港了

見佢地已經功成身退著哂草

要時光倒流先可以光復香港